【轉會】招人夾/求license backuptrans / itransor (an轉ios) Windows版

呢個時勢，為求安全由an轉用ios

轉whatsapp頭都大

求巴絲license或招人夾backuptrans / itransor Windows版

未用過的，一齊研究點轉會都可以

有意留tg聯絡

樓主轉到未？想知步驟

轉咗啦，步驟都好L複雜，要上網爬文，但都有部分whatsapp內相片轉唔到

唔係喎，我早排轉完都係禁幾個制，又唔洗點理佢就過曬去iphone，我係怕中間會失敗姐

主要係我條usb成日read唔到部android，好多人都試過咁，唔知咩原因
不過成功轉咗就bye bye你條尾

我都驚，不過我係唔慣iphone send完相冇得好似an機可以delete臨時檔，搞到呢加backup勁大

可以係whatsapp關咗自動save相片的功能，有需要的相片先手動下載
不過ios唔分類save相片係an人要習慣的

有冇教學link share？
見啲人話個app不停更新，所以啲舊教學都未必適用

我係跟呢個，內容都準既